係全港抗武漢肺炎時，鄉黑再一次襲擊港人

#元朗 西鐵站連儂牆約1小時前發生襲擊事件，數人受傷，施襲者隨後往南邊圍方向逃去。

警方一如既往不介入鄉黑範圍，區議員正於南邊圍巡村中。

事發片段：

伍健偉區議員直播：

#公眾安全情報

部分人持伸縮警棍

黑警

見呢排謝謝地又有疫情
鄉黑+黑警又想製造混亂呃ot

推

之前大大聲話冇地方係警方唔可以入架

其實係好蠢嘅做法

條片見到有個女仔俾個男人狂打拳拳到肉